我，林祖舜，係食屎狗！

同意

正評，上一頁

Good Job! Hand Hand

你老母俾狗屌

good dog

屌你老母

食屎狗

屌你個名

Ching ho ball

食屎啦 屌你